我啲肌肉簡直完美

肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

深山大野人

睇名就知你龜頭肌肉一定完美

已切

收皮啦
你又唔係葉問
1打2都唔知得唔得啦
同你打，我贏緊
拎支槍你都淆啦
依家仲講好打，好笑
拎槍嫁喇，傻仔

呢個社會唔容許持槍
所以我先練肌肉
就算你有槍
你都唔夠我d肌肉快

圖呢

我係你千里之外
你可以點?
就算人肌肉幾發達 同野獸相比 跑又唔夠快 冇爪冇牙又唔夠力
結果點解宜家唔少野獸俾人馴服去做馬戲團
點解宜家有咁多動物園 係人困動物 唔係動物困人？
只因為...人，係用腦的。

my power powerful